其實石頭瘡既過程係點

我係一開頭硬到仆街同勁痛
過幾日就會開始變淋
摸落去層皮會變薄左
而且一督就會爆膿血

我記得細個石頭瘡過幾日就會消失 而加會流埋膿既

一篤爆嗰下好爽！ 聞埋啲膿仲正

岩岩督完
流左勁撚多血仲有d膿

Lam埋啲膿

之後就月球表面🥲🥲

要點處理先唔月球

唔撚識
一生石頭瘡 = 永久爛面+1

唔好督

但唔督佢 佢都係會自爆

口頭瘡關黏膜組織事

腫撚左成個月都唔爆

係咪我體質問題
石頭瘡變膿瘡

我都會變 但等鳩左一個月都未爆
好撚痛

有支一擠爆噴到成塊鏡都係

一唧啲膿爆晒落去鏡到

有石頭瘡既話去通淋巴應該會幫到手

多膿到仆街

我會喺佢硬嘅stage搽粉紅色粉(用開etude house)
搽到佢收乾左，有個頭出左黎就貼暗瘡貼
如果自爆左，唧晒啲癑出黎都係貼暗瘡貼吸啲黃色水，可能一個鐘就會吸到塊貼白晒，但貼左好番個印會淡好多

石頭瘡係大佬黎 以前真係會等幾日 等到佢擠得就全力擠爆佢 但擠唔乾淨佢又會重生

同太唔衛生 所以之後開始飲痘痘清就搞掂 又唔留印